南亞人非法使用巴士太平門制，強行上車!!!!

熟曬架部，應該係慣犯黎

電解利邀布勁

南亞狗😬

我識嘅南亞人好nice

係囉,點可以一竹篙打死一船人

巴士佬唔識講英文？

你去外國都唔會要人講廣東話就番你啦

好心你地港男吾好咁小氣啦
個巴士佬見到白人應該即刻開門俾佢先啱
仲有坐巴士後面的港男應該企出黎協助個白人
俾啲風度給我們的外國好友吧

吾你老母

拉鳩晒呢班生番

英文係香港法定語言黎，你街口人都算，作為車長係咪點都要講一兩句等乘客知道

廣東話 (中文) 都係, 姐係兩者你識一種都得.
車長職責係開車同睇住乘客, 唔係照顧遊客.

同埋片中佢都有用英文同佢溝通, 只後條垃圾講廣東話佢先唔再彩佢.

包容下啦
人地印度文化係咁
成日話香港係國際都會
點解你唔肯包容其他文化？

UST南亞仔點睇

我們連登仔一向雙重標準的

報咗警做乜要畀佢走

人地合十幾次都唔撚比人上車
d窮閪巴士佬同d窮閪南亞狗真係賤
明明2個都係低等人

報警有撚用咩、你渣巴士
唔係渣飛機
人地開門犯咩法
拉壞你隻門？
係你隻門鎖唔到比人開到

真係睇唔過眼個巴士佬
做人做到咁撚串
人地都已經上左黎啦
唔係以為自己渣飛機？
仲有報警有咩意思？
告佢咩

老老實實 人地到合晒手求晒你咁樣
都唔比人上車 兩個都唔好得去邊

咁畀係人情 唔畀係道理

而且架車又唔係係巴士站度

如果咁都畀佢上既

以後巴士好似紅Van咁邊度上邊度落都得啦

報警告佢咩？
你出面有得開門
唔通我係馬路開的士門又犯法

d巴士狗就算停係站到、你行前拍門都唔開啦
唔講以為渣飛機咁撚串
巴士狗
利申：1年坐唔到十次公共交通工具

好多巴士佬關撚左門後
我先跑到過去
明明可以再開門都照走
仆街黎

999

好似法例定公司規定要係巴士站先上落到
上面仲話咪比佢上囉，
你試下中途比條友咁上睇下仲有無得你撈

行開啦

包你老母

(a) 任何人不得開動巴士、西北鐵路車輛或鐵路上的任何緊急或安全設備，但如為提供該等設備的明確目的並按照印於設備上的指引，或於設備附近展示的公告上的指引而開動，則屬例外；
(b) 任何人不得登上或離開(或企圖登上或離開)任何行駛中的巴士或西北鐵路車輛或(意外或其他緊急情況時除外)在兩站之間的車輛，亦不得在巴士或西北鐵路車輛並非與指定供乘客登上或離開巴士或西北鐵路車輛的車站或月台鄰接的一邊登上或離開(或企圖登上或離開)巴士或西北鐵路車輛；
(c) 任何人不得在車門開始關閉後登上或離開(或企圖登上或離開)任何巴士或西北鐵路車輛；
(d) 如在巴士或西北鐵路車輛上展示的告示顯示某扇門用作入口，而另一扇門用作出口時(意外或其他緊急情況除外)，任何人不得從表明用作出口的一扇門上車或企圖上車，亦不得從表明用作入口的一扇門落車或企圖落車；
(e) 操作、移動、開動或干預屬於公司或為鐵路而建造或與鐵路相關而建造的任何機械或電力裝置或任何機械裝置或裝備。 (1994年第205號法律公告)

憤青
用下腦或善用科技真係咁難？
佢係路中心就咁上都得
咁不如唔set站，好似小巴咁隨街停啦
同埋周街開的士門你梗係唔犯法啦，個的士佬犯緊炸嘛
on99

似南歐人多d d髮型衣著膚色唔似係南亞人

agger
上面班友係咪冇睇段片
白人咁款邊忽南亞

做人做到你咁岸鳩真係唔死無撚用

你其實做人做到咁 你實在太On9

最重要係佢既英文口音 聽唔出佢有南亞味口音

真心膠？

蝻=的士狗>小巴狗>狗巴車長

Dim guide nei bo ging ?

咩事屈南亞人？南亞人黎？

點解你要報警啊

On9囝😂

南亞佬都有打手
仲要係到駁
你老母比南亞佬屌都係因為無用紅毛泥封西